異性密友

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

唉我明 就算你男友話冇野 但難免個心有條刺
仲會愈來愈討厭個女仔

其實我都信佢哋冇乜嘢嘅
我係唔順氣點解條女一定要搵我男朋友
我都唔明佢啲感情問題有咩好傾
擺到明就係條女戇鳩單方面想分手
然後再搵朋友傾偈攞存在感，扮到好似受害者咁
屌那星越諗越嬲

條女明知人地有女朋友都咁都好有問題 你就當佢係姣婆啦
但你男朋友仲同佢傾電話 呢個係咪暪住你先？
一隻手掌又拍唔響 你男朋友都麻麻地
咁你男朋友有冇話會同佢斷聯先？

能成為密友大概總

[url]佢有同我講個女仔有WhatsApp返佢，同佢傾啲感情問題，但係就冇同我講有傾電話，係我今朝睇佢碌WhatsApp見到記錄先知，我男友應承我唔同佢傾電話，咁即係話會繼續msg傾偈[/url]

Sad 想加密但係撳錯掣

屌啦星

你試下同佢講話你覺得好唔舒服 可唔可以唔再聯絡
睇下佢點回應 如果佢唔想放棄呢啲女性朋友
你都唔好發嬲住 沉住氣 然後你都去揾男性朋友

同你散咗仲有佢呀嘛

個主意聽落去唔錯
等我操返靚個body
搵多幾個男仔傾吓啲感情問題先

Sounds like a good plan

加油呀
因為你一發脾氣 佢會覺得你唔講道理
咁就以其人之道 還治其人之身投資落自己到 當佢見到你愈來愈優秀多異性揾你 佢就會驚翻轉頭

聽上面個絲打講實又拆散一對情侶

咁你同返我傾啦不如
有冇tg

個男嘅唔識保持距離咪叫佢同條女一齊囉

你男朋友個friend 明顯綠茶婊

一早屌左啦未識你之前
無啦啦send咩性感相比男人

至撚憎異性密友
如果係gay/les有就無問題

擺明係借d e send俾佢
跟本條女對條仔有意思

我男朋友話睇唔上佢喎
真係信佢一成都嫌多
條女就係正宗港女嚟
我真係好懷疑佢平時有冇同性朋友
佢都似係女仔會憎嘅性格嚟

我都覺得似，我男朋友仲要覺得佢好慘豬
你老味論扮可憐發姣點夠呢啲人黎

屌你男朋友

明顯條女係冧你條仔
有冇同男朋友講

問你男朋友有得屌咁屌唔屌先

之前有試過同你情況差唔多
都係女異性朋友打電話傾感情野（我地用skype視像）
仲會約出黎單獨食飯
每次我都有同女朋友講
女異性朋友都有同男朋友講
唔覺得有咩問題 可能因為本身識左好耐
但我都理解你女仔角度係點都會有d「銀住銀住」嘅
其實都係睇你信唔信對方 對佢有冇信心

咁其實個問題係你男朋友唔避忌 同埋條女唔尊重你 當你冇到

口講無野但碌鳩會痕

至少要肯報到講自己做過咩

唔係嘅話冇講到俾另一半聽就 後果不堪設想

避忌啲唔駛製造出不必要嘅誤會

突然驚咗下 我又係同人哋個男朋友勁frd 咩都可以傾 各自都有另一半
睇嚟以後要再刻意啲保持多啲距離我會祝福你㗎好兄弟

根本你男朋友先有問題
人地搵佢可以唔覆/冷漠回應
個女仔係賤 但你男朋友都唔好得去邊囉

真話難聽
樓主唔知點睇呢

唔好send d性感相同埋講感情野咪得囉
身體接觸都要避諱

佢覺得係朋友要幫手
個女仔問到又唔好意思唔覆
雖然我聽落去覺得係bullshits

最撚憎啲人明明係女仔，又要同個男仔講咩我地係好兄弟
好虛偽

我覺得你而家同佢講咩都好無謂
唯有你自己又走去搵男密友傾密計
你同你男密友講，男朋友同佢朋友咁咁咁，我點算好
最好就完全唔介意咁俾你男友check埋對話
睇佢咩反應囉
大反應就叫佢咪再同任何一個女仔再咁做
無反應姐係佢都當你無到，唔太愛你

咁你諗真啲呢位男士咁撚底智值唔值得你再投資拍落去。識睇人心計好緊要。

你擋得一個，有第二個第三個，又叻又靚嘅女人攻心計小把戲樣樣有。唔好話拍拖，如果條仔真係咁都迷到，您諗下佢係職場上有乜下場。

點會虛偽 識咗就十年 真係出生入死過
不過你嗰個異性朋友就真係離晒譜嘅 send性感相係做乜事

其實正常嘅異性朋友我都唔會介意嘅
我都知有幾個我男朋友係識咗好多年真係好friend嘅friend，佢哋互相send message傾電話我都冇咩所謂
但係我就係憎呢條女
所以完全唔想佢哋有任何嘅交集

用埋啲咁嘅大陸term
注意下

用咩好

又唔係二奶

扮純情嘅姣婆？

明顯勁有機心
/
明顯扮撚晒蟹
/
明顯詐傻扮懵

我鐘意

我下次用

7.11-12 初選票站List出爐

Tg me

你個名
不了

拮拮friend?

唔kill 你 tg 我la 我會好錫你

可惜真係唔係個個都識😪

唔好天真。佢地都係係條紅線附近游走緊

點解拍拖唔可以有異性朋友

感情問題 一律分手

唉 我都好明樓主
男朋友又係好多女仔朋友
可以pm tg 傾吓

其實真
但咁樣報復心態會唔會加速傷害大家呢?

一路睇愈覺得條女都係八婆type
樓主保障番自己要時刻保持自己吸引力
支持樓主

情況就好似
樓主上連登係post同其他巴打講感情煩惱
然后有d狗公不停pm你
你條囝唔介意你check 坦白就無問題
一陣你妒忌犯錯 到比位人入 就玩撚完

不能接受
叫佢二揀一

其實你有無諗過有問題既係你男朋友
當一個男人單身時，佢唔會介意同唔同女性朋友傾深入話題，因為同女人呢種感性動物傾呢d野，如果個女人覺得個男人係明白佢既，就會有感情上既依賴，好容易會擦槍走火，如果條仔單身既有咩所謂啫
男人根本好清楚呢點，所以有女朋友既男人應該要識避忌
一路同條女keep住擺明係潛意識想留條尾有fwb既機會，甚至如果他朝有日飛咗你就可以搵嗰條女無縫銜接
行為反映一切，要斷既點會斷唔到
你唔好傻到走去搞條女
咁你會中哂伏
你要解決既係你男朋友，唔係條女
希望你明我講緊乜

我以前都有異性密友，由中一識到而家
係而家少左聯絡
我係會介紹埋另一半入個BFF圈子度

有異性朋友無問題
但有乜野感情問題都搵對方既，就係另一回事。一個人朋友可以好多，要傾訴感情問題既大把途徑
條仔比女朋友知道有條女係咁搵佢傾訴而仲唔識控制既，其實佢個人都唔成熟得去邊，仲係處於嗰種有女搵自己傾呀，好樂意呀，覺得自己好了解條女呀，好滿足呢種關係呀，甚至搞到條女對自己女朋友評頭品足都好似無乜所謂咁呀

呃你架，好close即係會上埋床架喇

有時另一半覺得同朋友傾偈冇問題，知道自己唔會對人有嘢，你唔信佢其實佢都會無癮，覺得好無奈，咁可以點？其實一句互信就可以解決？

原來從前誰也有錯 原來沿途誰都心多

上埋床屌到射又話你知咩
帽咗啦傻閪
男人最熟男人

你男人同佢無屌過我屌你

好想屌好想屌
屌你老母 你做咩唔比我屌佢呀
我要同你分手

其實有d底線係好基本
感情問題你打上電台節目都有人同你分享
佢選擇每次都要搵一個有女朋友既男性朋友傾，ok無問題呢個係佢既選擇，但佢係會對人地女朋友評頭品足，仲要比個女朋友知道埋，作為男人佢連咁簡單既野都處理唔好
你話佢唔係想留條尾？大家男人
唔好呃大家啦，明架啦